[愛國小粉紅] 微博上咀咒9 1 1 再現轟炸香港 隔日 被拆遷隊夷平家園 遭受警暴

傻系大陸狗

所有做三毛 粉紅既後果

其實每個月都有
強拆

instant karma

無人想知都無人想幫

移平祖家佢冇事,算唔算禍及妻兒

住喺大陸根本就好似買6合彩咁

6合彩就睇你買到幾時就發達

住大陸就睇你幾時個黨搞到你仆街

馬會班藍絲廢老唔駛日日排隊送錢比馬會啦
番上去住啦 你仆街ge機率一定高過中6合彩